猿國勇：如要避免第四波奕晴出現機會必須減少除口罩時間

你同酒樓啲廢老講？

專家食屎.jpg

參考造型

In 林太 we trust